［影帝對決］梁朝偉vs梁家輝

梁朝偉：五次金像獎最佳男主角
代表作：無間道、2046、花漾年華、一代宗師……

梁家輝：四次金像獎影帝
代表作：黑社會、寒戰、黑玫瑰……

只講演技既話覺得邊個更勝一籌

梁朝偉

梁家輝

個人認為梁家輝強啲
喜劇 咩角色都carry到

感覺一個內在情感大啲
一個外在戲劇感強啲

梁朝偉for sure

阿飛正傳呢度真心屈機

梁家輝戲路廣好多
同埋佢既內心不比梁朝偉差
佢會令你分唔戲裏戲外 好似佢原本就係咁

可惜硬件差呢
樣又衰 聲又柒 又亂咁接d爛戲

計樣梁朝偉贏九條街

演技就真係各有各好

兩個人啲風格好唔同

個人認為梁家輝嘅呂奇真係後無來者

個梁朝偉啲憂鬱又好出色

打和啦

梁朝偉啲戲係由內到外，梁家輝啲戲係由外到內

以武術來講一個係以內功帶動招式，一個就以招式為主内功輔助

朝偉D獨白

朝偉拍王家衛實力係over100%

除咗接爛戲之外其他唔認同
但好個人感官嘅

Btw我揀梁家輝

經典

唔明神喺邊個位？求教
可唔可以解釋下

講緊演技又講乜柒野硬件

佢2個係咪攞得最多影帝

朝偉

個樣已經神左

係
其實佢兩個加埋好尾機 爭d拎10屆加埋
講緊金像獎都係30幾屆

張家輝 劉青雲

朝偉， 睇見個樣都feel 到有戲味

仲有梁朝偉都有柒戲啫

呢段戲我諗得佢或者哥哥先做到果種神粹
好撚型
你試吓叫呢家d當家小生做一定做唔到果種感覺

梁朝偉做喜劇都好有喜感

梁朝偉唔得？定係你無睇？

冇話梁朝偉唔得
佢都好勁
只不到我覺得梁家輝更勝一籌囉

梁朝偉喜劇同樣一流

梁朝偉有冇d歇斯底里既角色？

係
同埋梁朝偉做笑片感覺自然d

當然可能係靚仔做咩都正

我覺得要睇哂成套戲先會覺得個位正。梁朝係依幾分鐘既神態、行為舉止就可以交代到佢就係另一個阿飛

佢地有一齊拍過笑片架 新難兄難弟

梁朝偉啲憂鬱

就咁睇圖都覺得勁

酒呀 我話酒呀

兩個都好好
但內地既王渤都好癲

九叔

個人覺得梁家輝
上面有人話梁家輝唔夠靚仔
但我又諗會唔會因為佢外貌唔特出所以戲路廣d
你叫偉仔扮呂奇、九叔應該會好on9
當然，梁家輝都未必做到王大導d經典，梁朝偉張國榮先得

兩個都係電影真屌女
但係家輝有得屌剛十八歲嘅鬼妺

梁朝偉做唔做到反派?

如果搵個人黎同梁家輝比，我覺得應該搵黃秋生

仲有樓上有講梁家輝唔型，係咪無睇過東邪西毒，佢做黃藥師架喎，仲有情人呢，鬼佬都話佢型架

有套梁家輝+梁朝偉既賭片都好好笑

根基梁家輝型到陣
唔係花靚can個類囉⋯⋯

一個型一個靚

Why not both

梁朝偉拎影帝好似次次都係嗰類深邃嘅角色
利申 9up

要成套片睇先神

一定係Tony Leung啲

梁朝偉+王家衛=拎獎

所以好似套套都差唔多

鍾意睇黑超佬d 戲既話覺得唔同級數無得比

呢個真

你同我睇一次東邪西毒先講野
梁家輝果個東邪型到痴撚左線

利申：偉仔固然屈機，但呢個post一個馬鼻之差投左家輝

梁朝偉型太多 投左比佢

打和啦！！！

屌

話梁家輝樣衰班戇鳩睇過佢舊時d戲未

點解咁撚多人吹奏梁朝偉個樣
公平d計全盛時期既話梁朝偉最多未對眼好睇過梁家輝

真係要計樣 劉德華先係最撚靚仔

好難揀,二個都各有善長

92黑玫瑰對黑玫瑰，梁家輝做呂奇型到仆街

真個個呂奇

唔知有無打錯字,唔記得係咪擅長先啱

兩套都有家輝、偉仔同旦哥

下我覺得朝偉靚仔過華仔
隻眼好深遂 係無間道入面型過華仔

鬼佬話佢型係因為佢個種樣係鬼佬眼中型既東方人樣黎
老實講佢個樣認真唔算標青
你最多話佢有個格

所以我覺得梁家輝拎果四套更多證明到佢掰掰掂

我覺得華仔係靚仔+英氣，偉仔靚仔+氣質

雖然我都認為偉仔電眼幾殺食
但梁家輝唔止型，仲好有男人味
細細個已經覺得佢

Honestly，梁家輝has nicer ass

其實梁家輝實力真係好強
演員最重要係咩？
就係夠真實
梁家輝每個角色都演得好細膩、你永遠唔會將佢定位係某一類角色，呢個都係佢既演技實力
因為佢可以做到每部戲每個角色都係唔同既生命唔同既人生，係由內到外再到返內既。
總之佢演戲個陣就會盡量令戲外既佢個一面消失
呢樣係我最陰敬佢既

梁朝偉戲路窄過梁家輝
例如黑社會個類
但係如果開正梁朝偉個範
啫係王家偉個隻文藝片 咁朝偉就真係世界第一
例如花樣年華攞咗法國影帝 全球最佳電影

利申投咗朝偉
氣質 靚仔j死

投左梁家輝

梁家輝依家好撚霸氣

有鬚=霸氣到震